(13/5) 今日確診人數：有定無

All in 0
咁都燈撚中me狗衝幫譚詠麟含撚！！！

美又想燈

LM CAP左圖
BTW 估有

燈唔中嘅

疫情已完，相信小美 唔驚

衛生署幾時放風今日有無牙好緊張牙

姐係今日有

記得個阿婆好多同住人

屌你

三個親友送院呀嘛

無啦, 個別事件
無需恐慌

沒事兒

你想幫牙卵含咪講 唔洗咁的

Me為咗肺炎攬炒用心良苦

我買冇

連登早排話疫情已完
相信連登 唔驚

誓要搣甩愚樂台燈神稱號

太老就死唔計，
DSE完前都唔計

Is. 今日一定係0！！！

牙倫都想含

希望隻廢老啲屋企人無事啦下

再嘈含埋你

呃鳩含都搵個後生靚仔啦
倫伯扯唔扯得起都成問題
定係你想好似啲婆仔咁妹吓妹吓

玩禁大

4K camera set好曬喺度㗎啦
放心去含啦

因为,,我后生果时好欢喜牙轮噶。。，

0呀！係0呀！！！！

有都話無

今日一定無

今日仲要係媽咪生日 點敢有呀

有

無

無呀！！！

𠽌𠽌𠽌😅🙏🏻🙏🏻

訓身有呀，夜晚12點截止下話

credit: 我有畀你屌㗎

含到牙輪啲流濃米青刀出哂來。。。😁🙏🏻

唔係4點前咩

等兩點有結果! 其實個阿婆如果計埋入去，就已經一定有

呀婆計琴日啦下話
2點自有分曉

個66歲唔計?

唔計啦，唔係琴日驗咗中啦咩 今日再驗都中呀嘛

過往廿四小時 應該計掛

梨木樹邨確診本地感染婦常去荃灣街市 場內有街坊除罩

撲街😅🙏🏻

連燈話社區大爆發 有大量隱形患者 政府做假數 冇0理診過喎

有 買大 兩個 獨贏：老人

又可以開大細

痴撚咗線呀你

燈一燈先

0

細就一定細㗎啦

佢地沉日兩點前驗唔到有先至冇開記者會,但係阿婆係好似6點先驗到，所以計今日。樓主準備找數啦

痴線咁擺明夾我上船啫

我估三個
尋日嗰三個

我估唔中

小美近排冇撚含?

拉

Is.. 周街呃𠹌含囉

咁都拉？痴撚線

lm

唔中先驚

唉，好想做台灣人

冇辦法架，你set錯遊戲規則，你輸咗！我畀次機會你！
除非你依家改遊戲規則，話今日兩點前確診數字大過1嘅，你先去找數！

本地應該冇

你講到咁即係迫我地要買有姐

講還講，唔好po圖，差d比條咸蟲嚇死

佢新抱都好大鑊

咪撚貼相啦

屌你個閪

啊婆唔算本地？已經斷咗䌫啦

平/半盤合理啲

報紙報晒，含啦

個阿婆當外遊咪無事

有啦

為咗攬炒咁大犧牲

Respect

再爆就繼續wfh

美人無睇新聞
琴晚立場蘋果講咗有確診

成日都話要wfh, 懶到乜咁...
真係好嚴重先work from home啦……

⋯⋯⋯

Sor一嘢send咗三次
唔計個呀婆今日有咩？ 有無link...

唔計呀婆？？

Link plz...

點解我睇唔到有新聞報咗嘅 除咗個呀婆

吊樓某 哭𠹌死

又再social distance, 但又繼續work from office ?

美做咩咁睇唔開

係街聽到有廢老講一單半單

本港武漢肺炎疫情持續放緩，消息指今日至少一宗新增個案，衞生防護中心及醫管局下午召開記者會，相信新增的個案包括一名住在梨木樹邨的66歲女人，她沒有外遊紀錄，屬本地感染個案，同時消息指她非同住孫女也初步陽性。

幾時含？我係側邊做汁男

梨木樹婆婆個孫女初步確診
小美

本地3個
外地一個

包初步

仆街啦

留名睇樓主含

好啦而家兩單

我可以反駁佢啦

多謝支持

不想活了！！！

停課

我要wfh

無限wfh 無限攬炒

好多廢老中意講咩一單半單、大驚小怪、大菌食細菌驚乜野

係呀

突發！66歲婦住梨木樹邨確診 非同住孫女亦初步陽性

聽～～～ 美哭的聲音

等睇含撚

準備上ifc一死以謝天下

含

唔好死住 含埋先啦

唔見棺材唔流眼淚

我只想睇你含
阿撚可能因為你嘅口技而扯返起

有冇人有撚伯地址？打包小美送上去

唔要

巢哂皮

牙輪好似好大抽

一定好好味 加油美美

個阿婆係計今日㗎
點會無

小美嘅含技 撚伯都說好

你有福了

隔離條廢老b

燈得好

阿美要做燈神

化蝶了

一定有尋日確診嗰個廢老你開定po 賭聽日有冇好過啦

樓豬又燈抵你含牙撚碌尻啦串柒柒

加2滴囉 啲千年鳩屎同老泥差唔多姐

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿

等睇含撚找數

小美又呃到撚含了

本港新增一宗呃撚含個案

含撚啦你

樓主你出少句聲啦

樓主為攬炒不惜犧牲自己
唔好推

留名聽找數
睇就noway啦

你今日含左未